【七區反警暴●太古】夫婦遇襲！丈夫中兩刀穿肺命危 妻情況嚴重

太古晚上發生斬人血案，事件中5人受傷，其中兩名傷者為一對夫婦，丈夫情況危殆，太太則情況嚴重。消息指，情況危殆的中刀男子，背及肚各中一刀，傷及腸臟，肺部更被刺穿，出現氣胸，現時留醫深切治療部，而他的太太手部至少中一刀。多名親友得知消息後，趕往醫院了解，憂心忡忡。

唔好有事啊

唔好有事呀

呢個嘅case嚴重過連儂隧道女記者

一把年記都行出嚟 集氣啊

藍絲冇人性

仲大鑊過之前個女記者同大埔派傳單個男仔

今日連登仔個個話伏休息日
邊撚個再同講休息我屌你老母啊
明明星期六日已經留左嚟比抗爭㗎啦

應該要死嘅係啲黑警👮🏿‍♂️🔪😇

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

有心攞命
香港人再退就連命都冇

唔知咩年紀, 但是睇佢老婆嘅樣應該有4/50歲

根本就要踩爆條仆街春袋，女人就踢閪

集氣唔好有事

有機會變老謀喎

大陸豬躝返上去啦

唔好再屌阻膠啦 現場勇武full black block都唔多個 隻支那佬擺明收錢做野成隻牛咁

下次一定要踩爆春袋

痴撚線社會

個大陸佬帶埋刀去集會搵人嘈交 仲唔係有預謀？

東區醫院嘅手足同我搞到條支那佬下半世落唔到床

施君龍明殺都係坐十年
大陸人有特權響香港犯法，黑警會保護

仆街有人hack左我啊acc講野

藍屍有優惠 5年後搜證先告都仲得

入境放火案

以後手足見到有人可疑同想取出刀具要大叫。

出到去要眼關七

根本就係中蟈派人嚟殺人

搵南亞兄弟入去教訓佢

隻大陸狗轉頭就比黑警護送返支那做英雄啦

問過黑警未？

暴動未

下？
呢度香港黎架你以為有法治呀？

Btw借位 聽日我地要逼到各大傳媒報呢件事, 有真實存在嘅醫生證實有女手足被強姦, 但是自稱黃媒蘋果立場選擇性不報導

如果撐良心醫生呢單都推唔到上熱門，以後唔好叫連登仔！

支那人＝黑警＝斬人藍絲＝阻膠
C鳥形式不限
民意唔撚會逆轉

千祈唔好有事

唔好有事

真是驚出事 一把年記肺同埋肚中刀

等睇黑警告呢兩公婆非法集結

希望冇事

踩春袋究竟幾時有人做㗎
男就踩爆 女就踩爆

佢地嚴重話咬耳好多呀 真係諗住殺死人架

一定要冇事

屋企樓下集條毛咩

推

渣車都可以老吹話失控(雖然冇心都一樣告得危險駕駛)

但拎住刀斬死人可以點解釋

對唔住大佬

（加速攬炒）日日玩商場

唔知點講 中肺好過中心

話時話健仔而家情況點

我覺得3x 喎
男果個皮膚好年輕

女人要搵髮型師

唔好講春袋
最簡單以眼還眼，以耳還耳都唔冇人做
仲有班阻膠冇比人清算
真心越睇越嬲，亦都越嚟越灰

有機會冇罪釋放，仲有人捐錢比佢，危殆既被告暴動罪，這就是香港

係同時間 唔知係咪有其他同黨

甴近平

Dllm 死支那人

已經唔係第一次有重傷既人
清醒未

痴線，好大獲

push

我屌

隨時大陸死囚黎 殺人有得減刑

有人死又點，聽日咪又係乖乖地番工，哈哈

要無事呀

集氣

返工日子最佳時間是接放工(下午4點後等班中學生放學加入抗爭大隊)

認真個人嚟講真是唔明既然商場關曬就散水去另一個地方啦 今日全日留是商場等拉

天佑義人
手足頂住

我唔會

一打

集氣呀

cls

頂住！

真是唔知 但是女嘅似30啦

隨機殺人

唔好有事啊。。。

呢d 人 同恐襲無分別，係死警甴唔撚做野仲要棒人做英雄！一定要還以顏色比佢地睇

刀手拉左？

集氣！

以後見藍絲就

根本上面位男手足真是啱啱避完中心一刀
走完一次鬼門關, 唔知會唔會再出事

屌你老母

你驗下腦先

手足要好返呀

天佑港人呀

要無事

拜託獅鳥唔好再喺度嗌 “夠啦夠啦”
對家已經全心攞人命

之前有人話好轉咗，冇事

你老母d閪水肯定係藍

不完美 可接受 要改善

突破瓶頸 加速攬炒

富香港特色既抗爭模式 商場抗場

應該點吹雞？地區自發定點？

條友是插完人 先再亂咬人
如果沒記錯

頂住啊唔會有事㗎

手足一定要大步欖過

唉

八年。。。

好人一世平安

唔好有事呀！

屌

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

不同政見人士打鬥

食屎啦cctvb

都係個灰3藍絲斬既？

要平安

春袋
斬斬斬斬斬J

好人一生平安

唔識好難armbar
用back control la

11.3

祝願夫婦平安無事🙏🏻吉人天相

大家一定要跟進返呢單謀殺案
唔可以不了了知

仲有721 要努力針對落去

呢個係乜社會唔好有事啊

左膠正食屎狗

左膠

仲有左膠大大聲叫人唔好私了 真心覺得要打柒埋佢哋 同埋根本就係自衛 私乜撚嘢了呀？

細路仔唔識世界
認真睇返好似沒咁大年紀
但是呢對中產夫婦應該至少30
好驚佢地出事啊

慘

hi咗負評

左膠累事。

[千奇唔好]下次見藍絲可直接了結

希望快d渡過危險期

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

push 希望冇事

一定要無事！

咪再阻膠！Ｄ惡意傷害他人既人都不得好死！

講咗好撚多次依個icon係笑鳩人咁解

下次唔好留手，一刀插撚死班仆街

藍絲共匪正仆街黎
希望無事

踢閪唔痛的，嗰度有舊骨
咁有心愛香港幫佢換個新髮型就啱啦
就咁夾硬扯頭髮落來痛到仆街，千祈唔好做

手肩膀呢下一定係target o係地, 背向天做。

Push

希望冇事 唔該

一定會無事架

Cls

天佑義人

佢話自己批生果都得啦，依家法庭點判無人有信心

手足吉人天相

男人個傷勢嚴重過之前個後生女記者，希望無事

福建幫?

集氣啊

希望冇事

留名睇偽進仔講: 唔好搵警察
dear mon po狗: 睇死你班垃圾10個有9個都係咁諗 就係你班死廢柴破壞法治不過以你地智力應該理解唔到

痴撚線架咩....斬到兩個重傷，仲要咬甩議員耳仔...
傷及腸臟就算康復之後補唔補得返會唔會要揹袋...仲要刺穿埋肺...
千其唔好有事

藍絲傷人鑊鑊都係有殺人嘅決心

吉人天相，唔會令你血白流

話時話喇，嗰個女記者後尾好翻未？出咗院未呀？

死大陸系 屌你老母
大陸狗死全家

千其唔好有事

大步籃過

點解唔徹底獅鳥?!

5分鐘已有狗

希望無事

An eye for an eye

好似穩定左之後家屬話想低調整理就冇再出聲

殺一儆百

I mean gta

想問下最後條痴線佬有冇俾狗拉左？

有超人出錢醫應該沒事o既

邊個檢控官唔係告意圖謀殺 將會將佢個名放上制裁名單 仲會將佢偉大事蹟宣揚全世界 全家都唔準移民 留係大灣區

好傷心

好似見過post 回覆話已經返緊工？

而仆街TVB完全提及佢斬人

5分鐘？ 佢出院又唔洗坐監窩
大把時間啦

手足就又禁又屈手，十字車都唔俾上。
真係傷人果啲就咁好待遇。
香港人真係好撚慘。。。

集氣！要冇事呀！

一把年紀都出黎, 唔好有事呀

蘋果記者睇到幫手報
HongKonger is watching U

頂住呀!!!!!!

大步攬過

澄清 琴日呢個POST是有心人hack我acc, 千祈唔好做
香港人 聽日我要見到呢啲！

護送一下 上左救護車啦

集氣
唔會有事！！！

死唔去點老謀？最多告傷人17

喂斯唔好有事呀...
仲有煲底之約呀

要冇事

藍絲簡直無埋人性

【Telegram 現場情報整合】

【0112】剛防暴向尚禮停車場射催淚彈，三個消防急救咗一個手足好耐，無曬知覺，起碼十分鐘都唔醒。

【0120】市民情況估計非常嚴重，十幾消防救緊一個人，亦未有好轉。

【0131】尚禮停車場市民依然未有知覺，被移上擔架床中，目測12個消防救護，圍受傷市民已半個鐘。

【0144】受傷市民依然搶救中，成地都係血。

【0147】蘋果記者訪問咗FA，此手足懷疑躲避催淚彈，喺停車場三樓跌左落二樓。

【0147】廣明苑業主立案法團講述三名傷者情況：
1. 兩名傷者斷骨，其中一名為學生，疑因為在停車場內躲避催淚彈，從三樓跌到二樓，失去意識，脈搏薄弱。
2. 一名義務急救員疑被海綿彈射中。

今時今日仲信有左膠? 阻膠根本係藍絲刀手同黨幫兇

集氣 唔好有事

希望冇事，手足一個都不能少呀

上左白車a492
已記起 聽日狙擊

真係要快啲黎到，依家晚晚心情都好壓抑。
晚晚訓唔著

好慘呀千奇唔好有事

痛到失禁

死咗就唔係謀殺啦

一定要無事

手捉

共產黨好撚仆街

支持住呀！

點解咁講？

吉人天相

留名睇班仆街黑警唔拉刀手
跟住譴責啲太古居民襲擊不同政見人士
導致對方拎刀出嚟自衞
再有福建幫捐錢 今次傷咁多人 可能有100萬

撐住
never forgive
never forget
升級

斬人條友係之前咬耳果個大陸佬？

係

其實男傷者唔單止兩刀⋯⋯手臂同後頸各一刀深嘅，後背5刀相對上淺。

求下你地頂撚住

比人打到咁都返到出黎咬人？無送去醫院？

咬完耳仔再用刀斬人之後比人圍打咋喎

殺完人仲可以黎香港

有直升機

又唔洗訓

咁唔係斬
係比人插喎

吓？姐係八點幾果單？

天𧙗手足

個記者係誠哥既人

擺明係想攞佢命

阻膠我屌你老母

天祐

愛國殺人都得
睇d狗咁狂妄囂張就知

唔係 脈搏微弱 無意識既失禁 好嚴重

女人弱點係個肚

屌你老母，畀件垃圾大陸哩攞命幾咁唔抵？呢d仆街大陸哩唔應該留係香港

屌佢老尾

阻膠唔比人伸張正義仲冇人性

好對唔住，我以後會記住的，對唔住

吉人天相

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

你追得好貼wo

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

仆街死黑警

頂撚住呀

好明顯係

手足一定要平安唔好有事啊

好人一定無事

Pray for you

政府: 拉唔到人, 點告

推 拉到刀手未

左膠：唔好打死佢，畫面唔好睇。

集氣大步欖過

短短4個月
我地住嘅地方可以有人斬人
可以有一值以黎所謂維持治安嘅隊伍向所有唔係自己人所以射擊

我地住嘅所謂繁榮城市
短短4個月已經露出背後腐敗嘅思想

未來係屬於現今嘅年青人
我深信

屌佢老母 條大陸佬

最後咪又係不了了之

大陸佬有無卑落案?定放左人?

仲有跌落樓個學生

實放人走啦

唔使問都知，一定放

死者應該提供資料比警方
有理由懷疑死者當時向人襲擊

人手置頂

太古會唔會樓價大跌

警察暴力造成大量市民受傷或不適，可唔可以全港市民每人都入稟告警察傷人同造成損失，要求警方賠償？

天理何在?

曱近平

阻膠有冇樣睇到?

留名大陸狗變國家英雄

一定吉人天相

我老母睇完新聞都話見你班後生打背脊喎,姐手姐腳,真係殺雞都無力咁樣

佢細個農村見人打架
都係男嘅,插眼踢春袋手扯春袋
女嘅,就扯頭髮
連女人同老公打架都係一招打春袋就搞掂

打架基本弱點技巧,大家千奇唔好學

班藍絲玩到斬完再拉一下基本上就係想殺人
向前隊又係想殺人

班人唔係唔曉你講的野
係個人天真落唔到手
呢d無得教

唔好出事呀

好嬲，但又唔會殺dog 殺 blue , 嬲完就算，返工啦

吾好有事！！

出神獸大家千祈唔好打開傘陣插眼
雖然去招時間短，個個人都可以，但傷害實在太大，因為成世架

會 但都係買唔起

點都好，千祈唔好插眼
雖然係人都可以用，出招時間短，但傷害實在太大
成世

希望兩夫婦吉人天相，平安無事

集氣
平安渡過

其實平時班狗鳩啦「封鎖線」，今次咁明顯兇案現場又唔q做野
佢地份工係咪得番打人

斬人大陸佬嘅勝利微笑
香港人，一齊升級打佢老母冚家鏟啦

手足

俾人踩到上心口
已經唔係第一次
唔該啲阻膠大愛L醒水
唔好阻住哂

下次再有人揸到，神獸咪手軟，齋用拳頭好快好，瞄準要害啊

人渣*

求平安

150=畜牲

一定唔可以有事

返工先 星期六日先算

pray for u！

撐住呀
唔好有事呀

好人要一生平安!!!!!!!!!!!!!!

大愛阻膠睇吓屌你老母，睇吓你哋幫緊乜嘢人擋，過唔過意得去

以後一見有人撩交嗌
要加倍小心

721 811 831 101

特赦

昨天多區衝突 醫管局稱全日共９人受傷兩人危殆

本港多區下午起發生衝突，醫管局表示，全日共有9名傷者入院治理，年齡介乎19至48歲。其中在太古城中心外，晚上有市民遇襲，5人受傷，當中兩名男子危殆，1男1女情況嚴重，1人情況穩定，目前在東區醫院留醫。其他區衝突的傷者，有兩人被送往北區醫院，亦有兩人在伊利沙伯醫院留醫，4人情況穩定。

2019-11-04 00:43:03

兩名男子危殆，另一個係頸流算果位？

有無東區手足知道兩夫婦情況？有無比狗落charge?

個個都focus趙家賢⋯

✅ 已核實消息

醫管局表示，截至早上7時30分，周日反修例衝突事件中共17人受傷送院。 當中有2名傷者危殆，於東區醫院留醫。

Source: Now News

仲係危殆

希望唔好有事

曱甴平毛甴魔肛甴民都推

屌 而家邊邊先係暴徒呀

咩環境啊

傷人15
丫 唔係 連拘捕都唔需要
做藍絲特權多

唔告，赦都唔使

太古人仲好興話要報警。

應該係將軍澳避TG 3樓跌落2樓 傷左個腦果個學生...

黑警=斬人藍絲

太多人關注甩耳 比人用刀桶既好似無咩大件事咁

集氣 一定要無事

香港法治得淡笑

佢應該未撚計 平台跌落黎個位巴打啊屌
其中在太古城中心外，晚上有市民遇襲，5人受傷，當中兩名男子危殆，1男1女情況嚴重

唉唔好有事

好嚴重
為佢地祈禱！

推一推 有好消息2個都無曬事可唔可以再update下

集氣

被捕人士關注組tg

仲有好多手足要幫手 上去認人比料

你老母 藍屍次次出刀

咁撚樣都唔係叫謀殺？屌你老母

係咪我以後拎刀出街斬人 話支持警狗就乜撚事都冇呀屌

係既話 我聽日即刻出去做

推 習曱甴 甴近平

推一推，想知兩夫婦情況，有無比狗落charge

痴撚線 謀殺

咬甩耳仔個單的傷者?

貼多啲呢類文宣

就係人係度都唔拉呀 吹咩

係咪普通街坊？

啲藍黨

隨時叫哥班係預先安排係到既內鬼